GME事件後 大家記得走

走呀

快啲走呀

走呀！
門口個度呀快啦！

我叫你快啲走呀 ～

你睇唔到我係真係好想個人快啲走

賭博盤去到連登=叫連登仔接

呢個就係個動機

動機好緊要

你地試吓

變返仙故走呀

走呀 我讓大家走先

窗口當門口

走呀屌

掉到熔

跳樓好過走

大家咁話啦

下，買股又唔係賺錢，繼續sh

今次係大麻合法化

傻散又比人震走

連登仔叫人姐係要

hold

？

到連登有消息
多數一日後就88